關二哥出發去買早餐未?

又蝦我平仔

早!霸!王!

羊仔咁早既

咁凍 陰公囉

平仔會唔會好期待早餐
好野終於唔使食飯

平仔平安夜唔洗再食狗飯

關平日記
平安夜
爸爸買了大家樂豬扒飯回來
這種滋味 我永遠不會忘記
真的太好味！！